問夠未 五大訴求 缺一不可呀

問問問 問夠未
嗌咗3個月啦 徹回就想放過個政府？
咁千幾個義士點樣？
拉咗就唔關你地事？
狗隊呢？濫權周街打人殺人強姦
可以因為徹回收曬貨咩？
問夠未呀 明知缺一不可就咪撚再問啦
洗走曬熱門啲有用po

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

唔好以忘記被捕嘅義士
死去嘅義士
721 811 831所發生嘅嘢
好多義士比人打斷骨 要訓院
有3位義士被爆眼
唔會因為徹回而收貨！！！
香港人比啲骨氣呀